水晶撚入嚟 (37)新手睇晒置頂先好問

新手睇咗常見問題及PIN先再問嘢，唔好再一張圖問人「點睇」「咩質素」「估幾錢」冇價錢係評唔到質素值唔值，唔睇Pin一律負皮

記得唔好自爆，小心水晶反射你個樣同環境，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪，中伏不負責
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
[新手睇晒置頂先好問]水晶撚入嚟 (36)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠
追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. _crystalplace_西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

[/quote]

Lm

堇青黎唔過$100好抵

好想買天鐵手鏈
岩岩拎過上手feel好勁

上去睇左好幾條，細粒6.幾mm極少礦又無乜髮絲既都要賣6舊幾水仲要有d綿

新post 黎個S7 大集合

其實右下呢款都好靚
介唔介意講下要幾錢先買得到？

8mm 紅黑煙花七，大約3000幾
d煙花我影唔到

未齊架，亦都冇錢買齊佢

紅黑雲母 介唔介意講下邊到買？

買左好耐唔開名了，全部實體店買
右上8mm 3000幾，左下7mm 500蚊

唔開名啦sorry~買左好耐了，都係黃list 上有
7mm 990蚊，價錢比你參考下

又水人用碎石

大家點睇極光23
搵咗好耐好似好多人話能量好過超7
但係無咁靚所以無比人炒起
係咪兩者都係全方位，但係極光23無超7個放大其他水晶功能？

jai好似直頭show緊證書

第一舊好靚
幾多錢啊？

淨係見到藍線
有冇人睇到黃晶

佢話驗左但未出，有d野問緊律師意見，下星期會再出

幽靈坑真係深不可測

lm

Jai條藍線出咗
留名繼續跟進粒黃晶

上個post話晶洞有小朋友咩意思@@

好似仲話從來冇人dm 問佢攞過嚟睇睇嚟有人要深潛

齋記啲綠髮晶
滿心期待有啲失望添都幾多綿

右下叫咩？係咪煙花

千幾 11mm其實差唔多?

唔買無得睇，可能要買左先有資格。

想要11-13中等級別唔知要幾錢呢？

睇返個時間又真係冇即刻覆你嘅

證書果條有少少似好撚入門果種但又未到咁多綿

yes, 紅黑煙花七

佢嗰隻藍色就似係同一隻藍嘅
箭咀嗰粒好似有啲棉
但左邊數過去第二粒又都幾明顯係全清
不過我對佢批黃晶有興趣多啲

召喚koseki打手鼠尾巴出尼講幾句

唔係成日睇綠髮真係答你唔到 留俾其他綠髮高手解答

淨係知靚大珠上萬或幾千都有

之前有睇過間IG 直播 話綠髮過千係基本入門 要追就都唔少錢咁

講起
你岩岩有睇live嘅話 佢其實回應咗一段時間架都 合理處理手法

我入去嗰陣佢正準備收返埋張藍線證書
之前好似講咗一輪但我冇聽到
有冇八掛嘢聽

笑死原來上連登屈完人無覆先走去問

咁佢又冇講佢第一句幾時問嘅

佢大約係講處理緊要時間同埋講程序
都唔係冇回應潛水呀 仲講咗ok耐

其實人地張證成十二月已經有真係冇咩好兜

咪叫佢cap埋上嚟睇下咁可能拆穿齋講大話話冇人問過佢呢 二級之絕地反擊

其實水晶post係咪已經成批鬥post
車仔平貨唔靚 屌左先
Van 算性價比 又照屌左先
特別係齋 個個post都屌 多過屌牙石 賣得貴咪唔好幫襯(黃晶事件我覺得咪等佢張證書 今次搞到咁大點都唔會乜都唔做掛)

無惡意 只係覺得好似開始成為批鬥post
但求可以一齊開心討論 分享靚水晶

佢直播話冇人問過又唔岩喎，
佢今日（？）先問完（？）

Agger 慢慢追返早十個post都唔會係咁 同時你睇返就就會知點解

有種矯枉過正嘅感覺 極少極少讚嘅言論 不論係鋪頭定係巴絲post嘅晶 都係負面評論嘅多

今次齋都係冰山一角啦 之前車仔送嘅都俾人屌話柒 屌左成版 心諗唔使錢架喎 van又係咁俾人話成日講乜乜頂級乜乜高品 唔係話佢咁誇大講嘢係正確 但人哋啲貨都係賣緊幾百蚊

但真黑嘅 jolx 黑石討論永遠少之又少 一個唔覺意邊堆係黑店都搞唔清楚

等同連登多數評論黃店唔係藍店
因為就無人幫襯堆黑店啊
最多cap佢相/有人中伏/doggy講先講到幾句

講真邊堆黑店置頂有齊
咁樣都中伏其實無人幫到佢

有時間留意堆黑店
不如睇多幾間搵靚野

講開jolx, 呢間野d 標價離地到喊，之前見過有條彩七，出面賣唔駛1000既入門貨色佢標價2萬幾
我仲以為自己睇多左個零

齋又唔係差
唔好係咁狙啦
要狙都狙質素有問題果啲

好同意 好似有d走火入魔咁
平既就屌唔靚 靚既就屌貴
間唔中仲會拎埋淘記出黎同鋪頭比
所以我都唔會貼晶上黎 盞自己唔開心

最尾個對蟲真係睇幾多次都覺得好醜

連登風氣係咁 屌多過讚讚又覺得你係打手
之前我都淘記買晶多
睇得多發覺淘記入門級先係好撚平
畢業級嘅計埋匯率分分鐘仲貴過香港鋪頭
差嗰少少錢我都係寧願去門市摸下睇下

同意, 成日話jai貴咗好多, 其實來貨都貴咗好多 我買開個主播都話啲貨一批貴過一批, 下一批可以係上一批嘅double 有啲貴到買唔落手

我好似就係大概10個po之前開始睇
睇親嘅黃店都中伏咁

我都唔敢貼
有時見呢度啲人話唔靚嘅晶但我覺得靚都唔敢出聲
自己覺得開心先最重要

我自己覺得水晶呢一年好似普遍都貴咗
(定唔知以前初入坑冇乜睇貴嘢)

的確係普遍都貴左，水晶都係早買早享受

冇見過廠圖又真係會唔知嘅

睇咩水晶啦
其實碧璽聽講反而平咗
但黑拉長仲未貴到8+成800幾蚊

想問下
琴日用鼠尾草果時 唔小心放條阿賽斯特萊係隔離
今朝睇番發現有幾粒黃咗
請問係咪冇得救？

好唔開心

洗左抹左未

外邊用左清水洗
但好似係跟d 冰裂入左入面
浸番梘有冇用？

番梘水*

佢尋日有詳細解釋到貴黑拉既質素同平果隻有咩唔同
聽完我覺得佢有佢既道理，而唔係一句來貨價貴左就敷衍了事
但個分別值唔值比多幾百蚊就自己衡量啦。

千祈唔好

如果染色染到落d 裂紋咁其實佢都唔適合浸水？
不如買過條啦阿賽都唔算貴
同埋你燒草燒左幾耐？

少過三分鐘

琴日岩岩新買的

灰
你掂好近咁燒？

哄太埋燒會有咁既情況
就算用洗潔精都會洗完痴笠笠
我試過用洗焗爐去油漬既洗得甩（但我唔係洗水晶）
試吓用小梳打粉 比較天然d

唔係呀
可能D冰裂真係太多

好呀 唔該曬 試下先

燒下草都入晒色你條阿賽可能都唔係好襟戴

都真係好誇張下
因為我平時都咁樣燒
但其他水晶一D事都冇

之前睇過另一ig店直播賣黑拉，佢賣嘅係高性價比黑拉二百幾蚊啦，但佢話有啲再頂級啲嘅黑拉價錢可以貴超過一倍，但唔係個個都覺得值所以嗰個店主冇入貨

佢驗嗰條真係好綿喎，正常呢啲證書圖都影得靚過實物，有啲可疑

如果入咗石紋就冇得救 所以唔好真係拎啲草嚟太近咁薰啲晶

或者咁諗市面上好多所謂阿塞都係彩虹白晶， 感覺無咁心痛

之前聽講過黑石叫人成扎鼠尾草燒痴鳩線，奧運火炬咁款
用一兩塊葉其實就得

我成日燒都會整黃左某啲手串
發現huggies 果隻有乳木果成份嘅嬰兒濕紙巾用嚟抹野效果幾好
佢無酒精又唔怕傷到啲石
同埋我用黎抹燒完草嘅鮑魚殼上面殘留嘅油漬都抹到7 8成

d煙多到火燭咁喎

唔咁樣燒點會快啲用完紮草搵佢買
一次燒一兩片燒到下世

隻色又點睇
上面好似深幾度（？）

啲茸個形態都唔太似，佢嗰批好似半盤啲同一絲絲啲，證書呢隻一pat pat啲

我都想講係喎
d 盲粉
人地正經解釋緊好心佢地就咪留言喺度催啦痴線

有樣野最令我覺得奇怪
永遠吹奏淘寶反而無人屌
我覺得各有各做姐 始終有門巿可以俾你慢慢睇
淘寶要賭同有盲買 有一定風險
有得摸上手 買貴少少 有乜所謂 好過淘寶買完貨不對版蝕埋錢 買下買下都唔止貴果幾百
所以我唔明點解實體店平又要俾人屌 貴巿價少少又要屌
留意左一段時間 引戰既永遠係某幾個

個人認為 此風不可長
再屌落去大家好似負能量好重咁
再頭盔多次 無惡意 純粹將睇到既野講返出黎

1號！ ！

你改啲名好正

我投4號

2號波一票

1號波for sure

4號佳麗

睇左2日淘佬live 發覺如果有人想要細mm佢哋把尺會度粒珠既上少小
想要大mm啲女主播直頭用啲gel甲遮住粒珠 把尺係夾住啲gel甲嚟度

有無人有彈力綫推介？

之前買過淘寶呢間 但成日打結大力小小就斷

未試過帶水晶
最近開始想入坑
睇中左拉長石
但我想問下我五行忌水係咪唔啱帶

我係美亞買彈力魚絲，10蚊10米，透明嘅

唔啱
btw點check五行

有apps 可以check架

邊款

thxx

如果返醫院工係咪唔應該戴水晶返工？(主要帶月亮 極光23)
聽聞啲氣場對啲晶唔好
但唔係返工戴我又冇乜時間戴到

有個問題想問
小弟一直有條金運戴右手，呢兩日ig福袋抽左條金曜，但兩款功能好似差唔多
如果俾你揀你會兩條一齊戴右手，定係揀一條戴左手招財？邊條戴左手好？

揀黑色水晶，避邪去病

唔知自己幾點出世係咪check唔到五行

係啊 一定要知時間先準

留名

今日買咗van條拉長
cls 粒粒超強過同晶體都幾好
冇打燈淨係室內燈
第一次覺得原來拉長咁正

佢最新嗰批？

4號好靚

我都覺得今批幾靚 晶體幾透 多光

揀5號

第二粒靚

白幽好似雪景咁

不過我其實幾鍾意杯面形 有啲似珊瑚礁 潛水成日遠睇到 生係個波入面好正

呢排開始中意瑪瑙碗

1.水晶種類：綠碧璽
2.尺寸：9.5mm
3.價錢：660
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

franco sir好似準備講黑色水晶踢爆

今日去wiz睇綠髮
8mm 都要$1600以上
係咪普遍都要哩d價？
我本身預$1500

透？定實色架

wiz啲嘢貴不過質素對得住個價

呢個質素佢報我10-12.5 2k8-3k2
想問抵唔抵？定有其他好過佢

p記出名貴
你可以睇多幾間先

睇過wiz
係靚，但真係貴一大截over budget

p記都唔差呀
能量好

個人好燥底 係咪淨係得月亮石可以改善到？
仲有無其他水晶係令人平和d冷靜d

拉長石，紫鯉？

綠紋石幾得意

試下螢石

明知p記貴但最近睇佢啲post都幾吸引

冇

我有朋友係p記熟客，佢話能量好質素都好。我覺得呢個質素差唔多

HKD$1800 8mm 大家覺得ok嗎？

wiz啲貨ok嗎？

上面8.5mm幾錢啊？

好貴
諗緊想淘晶

你想淘乜野晶？我就冇乜淘晶經驗，不過見樓上有巴話風險大。如果想淘綠髮都要小心啲，而家綠髮需求大，有啲會加工過架

點樣明顯見到有功效法？
冇記錯的話a字頭呢間呢度既評價麻麻地

咁7.5mm幾錢啊？

就係綠髮加工？

想問關於平頭珠
買完番黎唔小心撞襯會唔會平頭？

想問下我呢條係咪綠髮（同樓上post個個幾似)，感覺又似綠色既鷹眼石 ，大家點睇？始終唔係平時見到既一條條髮絲

用電筒照透唔透光？透光係綠髮，唔透就鷹眼

平頭珠睇得出有打磨過嘅痕跡
撞凹唔會有

撞完應該係崩/花，我諗冇珠會軟到撞一撞就扁同埋平得咁完整啩

其實淘寶V柒好多賣家拎住靚晶圖但賣渣野比你

如果係靚嘢 淘寶正常都應該唔會平好多

講真新手真係唔多建議tb手串，唔識睇之餘，真係好多圖不符實，除非係擺件原石或者有特別紋路的水晶，唔係嘅話好多會換第二條俾你就算係同一條都可能會有啲仆街用有色燈或者超強光燈，影到啲色好鮮或者晶體好清，甚至P圖，有啲礦缺直程唔會影俾你睇

我如果真係要淘手串都係搵返熟啲買過幾次嘅店，但呢啲店係累積返嚟，過程一定會中吓伏，如果你真係要買貴晶，唔好咁快課落去，一係就觀察間舖耐啲（新手踎至少半個月）一係俾多少少就香港實體買啦

多謝絲打真係要睇定啲心急想要 下星期有interview

如果係要功效嘅，我唔太熟，但之前有見巴絲會推薦事業的話，粗綠髮、綠碧髮都得，可以睇睇，呢兩種平好多，中伏都冇咁傷

謝謝

終於揾到條合眼緣花幽
唔似染掛

冇染 隻色好和諧好舒服

靚喎～邊度買架？

龍哥

我本來都考慮緊買唔買

太好啦
我仲以為自己整傷左佢

而係買果陣睇唔到

絲打有冇戴完覺得忙咗？我見有啲人戴咗會多嘢做咗

我麻瓜覺得分別不大，綠髮係話工作會順利啲架。反而綠幽就會忙咗，我個下屬有日無啦啦戴咗條綠幽，點知嗰個禮拜勁多野做，除左日常工作仲多左ad hoc野然後我有日發現佢戴左綠幽，我同其他同事叫佢除咗佢或者戴右手，即刻回復正常

有冇懶人教學 最後買咗個

新手個時去過p記鏈
一條有7粒平頭珠條
所以無論去邊都好 都係睇清楚好d

我都覺..
D色同髮真係靚 又粒粒貓眼
但budget有限 再睇睇先

實色呀
深綠

打左燈姐

透嘅7m堇青個價錢大概幾多先合理
大概係下面張相嘅透度
Ig或者實體都好少見

張相係求其上網揾

少見因為少人買

齋出咗黃晶回應 個客好似真係鬼鬼地
退款仲有貴野送

我都想要煙花七波

音叉方便過頌缽，我個30cm頌缽已經用左來擺垃圾

中英雙語

頌缽打落個身會舒服過音叉，不過你幫人做healing就麻撚煩，
音叉就方便，淨化水晶用4096, healing用harmonic音叉

車仔同van 7mm好似$3XX
晶體一般有啲裂既質素
不過佢地呢排都無返堇青

我都想

最尾一句"歡迎同行及各有心人繼續監督"有晒骨
個回應睇落都有誠意同合理嘅
之前話佢大事化小要收返
係唔知到底佢批貨入面混入咗加熱黃晶定有心偷龍轉鳳啦

佢哋處理得好好
好想要粒煙花七

好想追全透坦桑

色靚喎

$488

發啦送煙花超七

報海關唔會有用
就好似D人賣天然紅寶石
佢冇寫明冇燒的話
燒過嘅紅寶石 起各國法律上都係天然紅寶石

雖然我都唔鍾意jai
人地又唔係特登呃你 又肯退款
洗唔洗做到咁仆街呀又報海關又盛
咁黑心係都要整死人
如果係同行做更on9
比個機會jai表現佢有事會負責唔會唔認頭

抵玩

呢位係咪平時係度果位意大利絲
計落買過黃晶球嘅其他客仲發

都唔知有無真係報海關

咁算唔算係黃晶嘅功效得咗

小事，傻瓜（摸頭）

Mr.lv 笑死

jai好似有講係無燒
但而家兩邊各拎住分別話有燒同無燒嘅證書
其實係口同鼻拗

購物慾OMG

基本上依家有燒冇燒都唔重要
最重要係賣家願意負返責任

直接問jai啦
我睇字都有d 混亂

我都覺得係咁
粒波好可能真野所以咪唔拎出黎俾你驗

Jai今次啲客就正啦
有黃晶波仲有得換超7波

黃晶真係有效
留意下先

睇落個客可能真係鬼鬼哋咁，但又宜家兩邊都口同鼻拗，各位巴絲又信邊個，目前jai個評價會係咁

要唔要疑點利益歸於被告，改為「懷疑」出售黃晶波？定維持原判？

：改
：唔改

佢送嘢講明係3月15後先退嘅人，就係多謝你呢批出咗事都信佢哋，冇一被人唱就狗衝退款，而係堅持等到佢哋出正式回應嘅客

我諗jai 冇諗過賣嘅黃晶球係咁樣幫人招財

我覺得唔係個客鬼唔鬼嘅問題
(係唔係同行做佢唔係重點，重點係佢有冇賣加熱黃晶)
而係兩邊拎住兩張證書口同鼻拗
我哋係客都無從考證
加返懷疑都合理
利申 冇幫襯過jai

有無推薦邊到買

燒鼠尾草大煙到看更拍門問係咪火觸
正常係咪會大煙到咁

車仔今晚個直播好搞笑
d人係咁留言想睇超七
講咗成大半個鍾店主都係無彩佢地

我覺得佢今次公關做得幾好

同意 同埋可以加埋jai個回應link落去
既然兩張證書口同鼻拗 我地旁觀者又冇辦法去考究 唯有平鋪直敍曬d資訊出嚟 當俾個懶人包d新入既巴絲

事實證明 jai黃晶能量好好

都得

以後都唔會再係房燒鼠尾草
我淨係燒咗一塊葉 臭到第二朝老母問我係咪飲過中藥

因為佢送貴嘢？

好耐好耐之前啲post已經講過黃晶通常有加工過
唔知點解今次搞到咁大咁多討論咁

佢呢批藍晶好撚多平頭喎 係唔係太多平頭先咁耐都淨係出片，唔出相
日本人撚會要咁多平頭珠，咪吹到咁大啦

抽氣扇是個好東西

j唔落

我會係廚房燒
燒完可以開抽氣扇+抽油煙機

咁個客擺明有嘢啦
叫佢退還球同證書又話報咗海關，又唔肯透露報案編號
咁我覺得齋都幾有誠意，可以全數退款又送嘢

呢啲真係睇下自己信唔信間鋪頭
但係個個客真心覺得佢好鬼

做人最緊要有公關
jai呢次處理得好恰當
有証書 有回應 有認錯 又有退款處理

1.水晶種類：S7
2.尺寸：8mm
3.價錢：大概$800
4.實體定網店（開名都得）：實體店
2016年買
呢個質素算唔算係中質素？求高人指點

如果係同行 佢搞到咁大 間接幫齋做宣傳

想問呢個po有無人喺英國？
就走，諗緊到時點買晶

留名跟進

你問下運費自付好多都肯寄

寄就多數肯寄
但運費由$299-606不等

郵政快易遞會唔會平啲？
佢都有得tracking 冇fedex呢啲咁快

搵到了
佢叫易網遞
見到$157個心都定啲
比起一開始睇嘅價格平咗一半

至於平郵雖然平啲
但好似係船運嚟
試過用嚟寄去紐約
9月尾運到2月中先到
真係孫都抱到幾個
仲要一到咗美國嗰邊啲tracking就唔update
仲以為寄失
所以奉勸大家千祈唔好平郵

4096
淘寶40蚊
香港ig shop淘寶貨賣百幾蚊
美國Biosonic 6百幾一套天使音叉，300幾一支
自己諗下買邊款

主要係有詳細交代 安排退貨
內部搞清楚先出黎回應
唔似牙石堂咁衰左仲要死撐 衝出黎柒咁

諗住係香港買夠就退坑
都打算年尾出發

唔該曬巴打

以前叫過親戚寄面膜比我都係用郵局速遞
速度ok既同唔算太貴

你係行healing路線未認真d買Biosonic,

你只係淨化空間，淨化水晶就求其買支淘寶叉

如果係同行，我覺得佢都估唔到齋會回應得咁好
可能因為個個同行發生咁嘅事做公關做得好差就以為人地都係咁

唔好意思，㩒錯咗負皮，想俾正皮

實有啦
我估佢有點定點拆掛

推一推

果時係，點知發現音叉方便勁多，拎撚住個3kg拎到手斷
自己做mediation一定係頌缽好d,
我純粹用方便角度睇，無話頌缽唔好

笑咗
而家struggle緊買超七定綠髪好
主要想工作順利但又貪心超七乜都有
我肯捨得買靚啲戴大概$2000一條
絲打有冇咩suggestion俾我？

本身覺得好似幾正喎
屌黑店第一位差啲中伏

逐條敲，用音叉敲一粒白水晶，再用支叉對水晶轉圈，轉到無聲為一次，轉3次
同埋可以對住空間fing, 又係3次，可以取代鼠尾草，可以帶去旅行用

講真我覺得你遲早2條買晒其實睇你想要邊樣多啲，我自己就買綠髮先過超七，因為我本身對深綠色情有獨鍾我朋友就買超七先。

黑石堂落好多廣告費喺ig fb好多新手都會中伏，好彩我當初入坑有search下呢間野先冇交學費比佢

好明顯唔係天然

天河石好假

白幽好多laser晶，最好搵返可信嘅鋪頭買

講起白幽點解好似冇見過泥狀既白幽

今朝我都問緊呢個問題
成條係咁應該會勁靚

佢哋堅持無酸洗

btw有啲咩水晶係好少會做假？

超七？
好似冇聽過有加熱/酸洗/注色七
最多都係其他野扮七咁賣

成條半盆雪景

多謝絲打 你真係好有心
我已經想衝去wiz買哂兩條
不過應該最後買綠髮先

唔係呀，好多幽靈波都有一條條攣毛白幽

手鏈好似好少見
最多一兩粒

上次我dm問佢嘢，佢叫我去門市自己睇 有啲趕客feel

花幽排色真係靚好多

想問下藍晶點睇係咪天然？
好多都好似染色咁

武肺前e express 都幾快
武肺後我見佢周不時都停運

想請問下大家有無邊間既紫晶靚

等緊收貨

返office工既大家台面有冇擺D咩擺件辟邪化煞

黑曜波 or 收左尋晚幽波店880蚊果舊大黑髮隨形

標準答案

巴就唔好啦好gay

佢攞貨係咪問廠家攞d最柒既出黎
特色黎 唔劣唔賣

繼上次柒月之後又一傑作好想知佢又賣幾錢

呢條白幽好怪

四季幽白色嗰啲其實算唔算白幽？

總之果粒大部分係白色都叫白幽
但幽波真係好J好多

睇ig同live好吸引仲買咗幾次
但一上門市完全唔想買野

47xx 得果7-7.5mm 咩質數先？
上淘佬揀好過

佢live好多女fans

Ff下好喇，邊有咁易退坑

哇DIU

依家戴12-14
不過真係好重

其質VAN D 手串質素好似好入門級JA WO
上次佢直播BID個條4000 超級7
我4000都唔會買

想試11+ 之前買過條紫紅七11m 靚到 男朋友話我帶太大

你哋睇到咁多奇怪嘢
我見佢哋啲caribbean blue calcite好靚
香港同大陸麵搵唔到

兜兜已讀我

請問大家講嘅幽波店係邊間?

佢地碌jer雕到成個坐佛咁
果次睇live勁朦我仲問係咪佛像
條友笑到pk話什麼佛像這是丁丁

無睇過咁一定係好肥既丁丁

本身有條月亮石
但想買條高質啲
但買咗之後舊嗰條就會唔帶

想問下大家點睇crystal_naturalhk 天然水晶呢間舖？
就咁睇佢ig好似唔差 但冇乜人討論佢咁

個頭仲有對眼

請問金曜石鍊咀可唔可以同玉石一齊戴？

係條jer嘅靈魂之窗

我有條好靚嘅白水
反而係唔捨得戴 攤左係魚眼上面供奉
平時戴條無咁靚嘅出街

我主要係裝飾用
諗緊買唔買好

裝飾不如買個球好過

我意思係當首飾
sorry表達得唔好

好正常 我見到男人買月亮石吊墜

水晶新手請大家賜教

主要
> 平復自己情緒 , 因為自己成日好易燥底或者唔開心
> 轉新工希望順利 , 遠離所有小人同是非
> 同男朋友都拍左好耐拖 , 想快d同佢結婚

次要
> 增加偏財運 , 最近係股票到輸得好慘
> 改善腸胃和睡眠質素

雖然新工可以比帶手晶 , 不過唔方便帶咁多條
最多每隻手一至兩條

請問可以帶邊幾款水晶改善?
同有邊d信得過既水晶店推介?

感謝

反而我男朋友同我一樣都係戴7+
但我又覺得佢咁樣冇乜嘢

拋下磗
返工戴月亮/紫鋰+綠髮/綠髮碧
然後買黃銅礦黃晶擺件放屋企

同埋收工可以將綠髮換做銅髮

新手想問下呢條值唔值

1.水晶種類：彼得石
2.尺寸：8mm
3.價錢：380
4.實體定網店（開名都得）：實體店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

行多幾間 睇下邊間貨靚 岩眼緣好過

我又噏下:
主要
摩根+綠髮/黑髮/綠碧璽

次要
黃晶

我呢排瞓覺戴舒俱萊好瞓咗

戴紫龍加月亮
比腦細屌都心情平和

其實係咪應該索性買條靚七

送俾女的

叫倒流香，可google睇解釋

星期六上過去睇綠髮 但超多人 無埋過counter
D師奶圍住佢揀勁耐..
佢又唔打算理我 我拎左幾條綠髮上手睇係靚嘅但真係out bud 所以走人

琴日去p記 睇得上眼嘅綠髮都係out bud
淨係買咗紫晶簇細細舊擺到2條手串
幾啱心水 合眼緣！
個陣無其他客 店員有問必答 好好禮貌

有冇巴絲有睇過vlv直播？最頂唔順個主播叫人cap圖嗰句: 3,2,1 chop chop, chop chop chop chop

但正常收咗工返到屋企都唔會帶條水晶個喎
水晶通常都係返工同埋出街帶

因為始終返工唔方便帶咁多水晶
都係一條起兩條止
所以主要係想解決主要嘅問題

我都想買super seven
因為聽人講好似功效好勁
不過係咪好貴?

平嘅可以幾十蚊一條
貴嘅可以幾萬蚊一條
(新手唔識睇都幾容易比人呃)

當然7嘅功效係全面
同時你都可以search下各種水晶功效同樣貌
睇下自己最岩心水係邊一種
好過為功效買條自己唔鍾意嘅又唔戴

情緒果方面我自己試過紫龍同綠透輝
兩種都好鍾意
有興趣可以google下

你可以擺嚿黃晶/鈦晶喺財位

放左紫晶上床訓
幾年黎第一次一覺天光

燥底戴超七小心會更燥

我就係怕被人呃
所以先問下大家有冇信譽良好嘅舖頭推介

我點知財位係邊

即係擺舊紫晶係你隔離
同樣係張床上面?

新手唔識丫
只係身邊好多人都推介super seven
所以想問下

首先
置頂 #1-#5 睇曬佢
自己分析點樣嘅鋪頭係你心目中嘅好

之後多啲去實體鋪頭睇吓、摸吓
人地話頂級都好 唔代表你鍾意
人地話好有能量 唔代表你feel到

我床則有個架放野
我放係個到

Google

去邊間都千奇唔好去黑石同晶x我新手中完伏先知原來黑店

你講漏jolx標價離晒地，黑石啲價都冇佢咁過份

新手sogo買，$1100算唔算唔值

衷心建議新手學左點樣揀水晶之後先揀舖頭
唔識揀間間都有可能令你中伏

想問下巴絲們有冇養靚左水晶既心得交流下
我自己魚眼養緊紫拉D光
幾個星期好似未睇到起色

啱啱買嘅雙色藍晶 430

我諗住去到實體店同嗰個人講自己有啲咩要求
然後等佢揀俾我囉
乜唔係應該咁嘅咩?

得 實得架 係驚你買貴左姐

錢多既話冇問題

咁即係唔好同佢講我嘅要求
直接同佢講我想要咩水晶?

每間鋪老闆眼界都唔同
有D鋪一世未見過靚野 同佢講要晶清多礦頂級
佢都係比舊屎你
就算國際公司都會有咁嘅情況

你都要識分佢比你睇既水晶值唔值果個價
唔通人地叫你買咩就買咩咩

入金舖都要睇金價啦

呢啲野你自己判斷啦
上面咪有人根據你要求建議你要咩水晶，教埋你google 財位，你想再問店員一次都冇問題架，冇話應唔應該

聽人講月亮同拉長都有助入睡

死啦咁多負評
始終覺得呢啲係睇眼緣，我冇睇理功效，主要係鍾意呢啲色就買咗

負皮你唔係因為功效，sogo我記得一條虎眼好似都要6、700？食水好鬼深

仲有因為你唔睇pin，冇報尺寸

我自己覺得閃閃果隻魚眼 (鑽石魚眼？)
好似比較快見到效果

我都買左
又平又靚

原諒我啦第1次玩，佢話日本師傅手造，咁我都明日本手工嘢係特別食水，睇完呢個post我又想玩其他

日本手工野

有紙講係邊個師傅操刀之類，包裝有個木盒咁嘅嘢，同埋1年保養可以減珠

2千幾 3.5kg

買 唔買心思思

呢條咩黎

想問下係咪vanfun個間買 好靚

To saint laurent，印度翡翠

但我諗緊係咪要買個晶簇比條粉晶先 得啲碎石消磁會唔會冇咁好

即係東陵玉你可以上ig睇吓你呢個質素咩價，東陵玉好平

買個細細地都係一百樓下 然後再加條草莓

等我仲以為翡翠係貴野係咪我唔識貨

好 等我上網望下啲款先
好想買金草莓 好似仲加靚

咁樣即係關水晶咩事

所以叫佢做印度翡翠咪聽落貴啲，東陵玉我記得係唔值錢的品種，當然唔排除有質素好高嘅可以賣得貴，但佢呢條似普通貨色之前有腦細sell我50蚊3個東陵玉波，平到我唔信

係stellx 用$680買左呢條7.5mm係咪唔值

係淘佬見到呢條6.8mm 四百中可以入嗎？多謝解答

利申 新手

得罪講句下下都唔用腦戴咩水晶都冇用

我舊魚眼似砂糖樣,閃就好似真係一般
不過我試過放條月落去,係真係光左,不過都用左個半月
其實魚眼係咪都唔應該晒到太陽?
因為我而家放左係個太陽會晒到既位 間房唔係好夠位所以焗住咁做

日本師傅手造 呢D唔通就係MARKETING???
BTW呢條應該係爆棉既綠髮? (有錯請指正)

自膠 樓上已經解答左
唔好意思咁多位,我出返去先

分享下都唔得？

日日撚兩手

但你問大家算唔算值.....

我覺得問晶體咩質素咩舖頭比較好係正常
但財位呢啲明明一google就有都要問
人哋答咗佢放財位就自己搵啦
年年唔同㗎

嘩

想知邊間買

越帶越油潤吸哂我啲油

想問下水晶唔曬得既意思係消磁個陣唔好放係太陽位 定著短袖都唔好曬到

好似問得好蠢嚟緊夏天唔想曬壞條靚水晶

係咪上次話女朋友送果條黎人地show off緊

無論淨化定戴住都唔好比太陽曬到好似紫鋰咁會見光死

好似有印象 果條好靚
請好好珍惜你女朋友 嗚呀!!!

日本手製錶潮文

佢係淘寶果間諾伊水晶買

個人本身見光死表示輕鬆

咁出街要帶多件外套

嗚呀 我覺得幾靚
光面好大好好J

好強大既氣

呢間都好貴吓，紅石榴5.5mm三圈要成700人仔8mm黑曜要158人仔

熱死點解唔帶遮

但係好似又真係貴得有豆奶
我同女朋友行街見親啲拉長石都無一條靚過佢 但又貴過佢

10mm白水晶都要128人仔，可能唔同產地掛

不過唔緊要啦，你女朋友都好捨得，好好珍惜佢

首先多謝晒大家解答我嘅水晶問題
其實大約十年八年前左右我都有帶過水晶
嗰時啱啱因為同初戀男朋友分手好傷心
我個fd就推介我帶
但因為工作關係唔可以帶
所以我都只係一直擺喺個手袋入面
初頭出街同去旅行都會帶同每日拎出嚟淨化
但只維持左半年至一年左右
之後就長期擺喺個手袋入邊冇拎過出嚟

想問吓大家知唔知係咩石?
同係咪已經失去咗功效?
同點清理水晶上嘅污糟嘢?

感謝

1.水晶種類：唔記得所以想問大家
只記得粉紅晶係利姻緣
紫晶係僻邪
2.尺寸：6mm
3.價錢：只記得第一條係最貴
好似係$700-$800
其他嗰幾條好似$100-$200
4.實體定網店（開名都得）：西九龍中心

如果有d 好討厭嘅人唔想比佢騷擾除咗黑色系列
係咪戴螢石都有用？

印度翡翠唔係翡翠
係東陵玉 石英嘅一種

呢個名翡翠出晒名用黎呃人
所以你係比日本人呃 定比中國人呃係日本人手工呢

本人勁怕熱一定短袖 表示
曬壞咗買過條新嘅

講起金舖
最近發現原來金舖都有賣水晶
薰衣草 粉晶 唔算太清晶 目測唔過8mm
盛惠$6xx-8xx

金舖養咁多人仲咁貴租實要

多棉到咁都叫靚
我嗰日買咗條透到玻璃先兩百幾
呢間野成日講到行內頂級睇黎都係self-proclaimed

好貴但見到ching 果條
好想買

好貴

我覺得係嚴重overpriced

有冇師兄知?

淨係知第一條係紅紋 唔濕得水 硬度低易花
黑色果兩條又無光又唔知透唔透光 答你唔到

同埋想吐槽你個袋係咪溶左

今年財位喺正西

呢間係貴啲，但係聽講能量好
不過佢能量好唔好我唔知剩係上過去行下，覺得幾好行，啲staff 態度都幾好，走嘅時候就算無買野都笑著講再見，感覺幾好

認真燒到我
不過8.5 mm 9百幾

一二係紅紋同粉晶， 三四黑到咁真係唔知

好想幫佢撥走啲一粒粒

第一次喺k字頭story 買金鈦
雖然預咗係cheap 嘢
但冇諗過會甩色

戴咗會唔會對身體有害？

條線甩色咋話

水晶店俾咗個銀色小袋俾我入起佢
所以頭兩條同後面嗰兩條係分開放
可能我太耐冇拎過出嚟
所以銀色小袋嗰啲粉就痴左落條水晶到

所以想問吓咁耐冇帶同淨化啲水晶
會唔會失去功效?
同埋點清潔返?
因為我用乾紙巾抹極都抹唔甩

換線啦

咁會唔會好d睇到?

除左紅紋之外其他可以沖水清洗

紅紋既話你少少地搵一粒珠試下用潤膚霜抹唔抹得甩啦 如果唔見有咩影響既話就可以抹埋其他

又係喎笑咗

上面似虎眼 下面依然睇唔出

雪花黑曜石？

我用透石膏養左三四日，條拉長多左好多彩、藍光
但平時聽開用魚眼、紫、藍晶或者原石養水晶
不過唔可以放得耐，好似幾星期要止步

笑死

我估係黑曜石同黑碧

麻瓜表示唔明點解能量係跟舖頭/seller

所以我話唔知佢能量係咪真係好
只係分享我上去行完嘅感受，覺得行得幾舒服

之前有人講音叉
我有一碌，間唔時會敲一兩下圍住個人打圈咁
純粹覺得果下叮一聲好舒服 無諗過消磁定乜

我初初睇以為黑碧共生黃銅鐵礦

鳩估: 黑銀線 黑碧璽

因為佢長期燒鼠尾草利申麻瓜

咁自己喺屋企燒都得啦
我屋企日日都燒d水晶又真係幾有效

話時話, 呢排播4096c啲youtube片, 啲晶好似清咗

好似幾好
但我成日好驚卸下卸下比人發覺冇我都得

即係我可以直接將啲水晶擺落水喉水下面洗?
除左紅紋

但我咁耐冇帶同冇淨化會唔會失去咗功效?

想問吓大家覺得我呢四條水晶質素如何?

係呀

宜家淨化番應該無問題 你諗下啲水晶未出土之前都係n年無人幫佢淨化

有冇人試過用藍晶養光？
通常聽都係用魚眼 今日係直播聽到話魚眼養石種好啲 藍晶用嚟養月亮會好正

透線會更好J

你覺得我依四條水晶嘅質素如何?

原本條線白色嫁
後來先係相中黃色

下
開名plz

藍晶未試過
魚眼養光真係work

又甩得幾均循

唔該各位師兄比下意見🥲

好想快啲搵到工
平平地買咗1條綠髮碧同1條綠髮
不過後尾check返自己五行好似有啲忌木
好似全部助事業類嘅晶都係綠色
點算好

紅紋好少少 其他入門級 同埋呢度200$樓下既水晶唔興問質素點

4條都唔係咩頂級靚野
不過質素好又點唔好又點？你都買左咁耐啦。
鍾意咪淨化完戴下佢地囉。

第一次見金鈦甩色

咁咪睇下你缺乏啲咩幫到工作嘅技能
然後戴相對應嘅晶

你本身覺得靚唔靚？
合眼緣就唔好理五行
我睇水晶係偏向脈輪能量多過五行

第一次見金鈦穿白線

呢到有冇月亮石同好？
我拋磚先

大把

事隔咁多年

其實我都唔記得嗰幾條係咪$100-$200
最貴可能都係$300條

點解你嘅語氣好似好絕望咁
我聽起上嚟好似帶咗都冇咩用

因為呢個質素真係冇咩好評唔評價

養晶用透石膏定魚眼石會好d呢
有一條紫鈦同準備買一條綠髮

就算唔睇個價 下面果三條既質素都係入門級架啦 同埋唔係貴野 講緊十幾年後既宜家都只係賣緊唔過百何況果陣
粉晶爆棉 虎眼石開埋閃光燈都淨係得微弱既貓眼 最後一條估係X曜石 呢樣完全無眼仲衰 一係黑碧

我仲以為$700-$800既紅紋已經好貴

睇硬度 呢兩條晶就用番魚眼啦 透石膏好易碎好麻煩

好叻啊師兄
即係你嘅意思係紅紋都可以拎返出嚟戴
但另外嗰三條就擺埋喺個櫃度啦..係咪咁解?

戴唔戴真係你自己鐘意啦

點睇呢條紅紋
8mm
680hkd
門市

係唔係有實體店係火炭個間

8mm 680唔貴 目測冇白紋我覺得ok
但紅紋要加返隔片

你啲晶乾到咁 養返先算啦

點解要唔要呢D問題都要靠人指點

買條紫晶戴提升下智慧好啦

係，我真心認為你戴咩都冇用
水晶只係輔助唔係仙丹，唔會戴左即刻就可以解決所有問題

一個人做嘢唔用腦下下要人餵到埋口
戴水晶戴到拳手咁都唔會好

觀塘呀

呢個post好似耐唔耐就有啲咁嘅人出現

白幽靈 第一次係stellax買 500 靚唔靚係咪合理價

漏左打12mm

睇左置頂post

係冇呢回事，水晶係針對方你個人特質去幫助你某樣嘢，例如戴月亮石會令你個人冇咁躁底，溫柔啲； 戴紅紋會令你更加感受到自己真實感覺，更加愛自己，更加敢去表現感受，面對過去傷痛。如果你分手係因為脾氣唔好成日鬧交，戴咗紅紋，可能會令你更加"敢去表達自己"，更加鬧交鬧得勁。如果你分手係因為自己成日收埋感受，咁紅紋就可能啱你。
又例如如果你返工成日得罪人，主因係你口才唔好，講嘢得罪人多，咁綠色嘅水晶幫事業運就未必非常之幫到你，或者戴條海藍寶會好啲。

咁似乎紅紋唔岩我
其他又只係入門級
即刻要全部重新買過

至於大家推介嘅綠髮都唔係好岩我
可能要帶海藍寶

之前聽水晶店嗰個人講白水晶淨化石
大概一個禮拜要搵一個專用嘅盤搵鹽水浸下佢
佢有冇講錯?
不過我都擺喺度咁耐冇用
而家重新再用ok嗎?

因為我買咗兩舊淨化石
一舊就係for兩條粉晶正能量
一毒就係for兩條紫晶負能量
但隔左咁耐
我已經唔記得咗邊舊石係擺邊隻水晶

多謝大家嘅意見
但我覺得我而家嘅思緒好混亂
我當然知道水晶只係輔助
但我只怕帶錯
因為好似每個網站講水晶嘅功效都唔同

我覺得你需要一粒閃靈鑽

路過但係有興趣買閃靈鑽
請問有無邊度你覺得good quality?

丫哈哈哈哈哈

唔好理以上功效住
先買一串螢石or白晶戴下等你個人思緒同情緒冇咁混亂先
其他之後再講

呢兩樣野求其一間水晶店都會有，8mm 200蚊內就買到，過呢個價就第二間。

黑髮基本上唔會染
因為其他髮晶基本上都係比較貴

有冇師兄可以解答下?

不如你戴螢石同紫晶先

淨化石擺咩晶都得啦
係有啲講法話排負嘅水晶例如黑曜石黑碧璽唔好同其他水晶一齊淨化
睇你個人點睇啦
有時我會放埋同一個晶簇淨化又覺得無問題
不過我唔鍾意將水晶疊埋一齊淨化

不如你睇下post頭點講淨化水晶先
而唔好下下奉旨要人答你
唔係冇人答你而係講咗好多次睇完post頭再問啦
嗰度都講得非常清楚

急，在線等

應該無問題
但如果你真係咁驚，咪買鼠尾草煙下佢

我就係睇咗先唔明
先問大家師兄

咁果個人話大概一個禮拜要搵一個專用嘅盤搵鹽水浸下佢
佢有冇講錯?

不如你買d鼠尾草煙下自己先
再諗下你究竟想做乜

真心唔明你唔明d 乜

送埋條google link比佢自己慢慢睇
呢度唔係yahoo知識+冇人有義務要答佢問題
仲要催人答

繼續風水唔好
伸手黨到連理解能力都有問題

我覺得形態幾靚 不過可以多d幽靈
大珠 門巿價 可以接受吧

右上有黑點？
我覺得偏貴

到底擺條鏈上白晶簇呢個動作有幾難理解
你應該要買一排紫晶柱先掂

$740抵唔抵？

7.5mm

如果呢條$598呢係fb大陸直播見到幾靚話左要 但回圖發現麻麻 仲未比錢

黑石堂請人出得$60/hr
平時呃埋呃埋咁多錢
請人方面咁鐸縮

20幾萬人失業應該都好多人狗衝
仲有平時D熟客錢都唔收做義工

真心咩
呢個價好似低過uniqlo
我五六年前中學畢業都唔做

唔洗自爆年齡嘅

等如返工帶綠髮未必有用，因為同事冇腦

無所謂啦搵我唔到嘅
不過黑石堂都有啊好多人應徵

咁多隻水晶只係鍾意月亮

佢應該係嗰啲入到餐廳食咩都要人哋幫佢諗埋嘅人嚟
呢種人咩水晶都唔會有用

賣晶應該舒服過返uniQ

呢條換完透線應該得返幾粒有色

跟單問，都係7.5紫鋰輝，換左透線，人仔470 價格合理？

你呢條紫好多透好多

係咁改手圍可能好辛苦

算吧啦佢一陣又話全職優先 過幾個月又兩樣都搵番
成日都招聘架啦佢地 不如搵番之前無覆到果批求職者先啦
一啲誠意都無

幾靚 邊間

有冇巴絲知道貔貅係咪一隻手只可以帶一隻？
左右手只可以同時帶一隻？
唔該

撘單問吓水晶動物吊飾其實係咪唔係太好
上網睇話有邪靈 最近見到啲九尾狐幾靚但唔敢買
真係純粹想當裝飾用

貔貅守財就係因為佢冇pat pat
打穿patpat仲有用咩

我覺得貔貅手串幾得意
但唔敢亂買

有排帶過粉晶狐 之後明顯多左好多痴線佬埋身 類似mr. lv嗰啲

不了不了

各位巴打知唔知邊度有男裝天鐵戒指賣同大概幾錢

擺條鏈上白晶簇我明
只不過我諗緊使唔使唔同功效嘅水晶要分開擺姐

咁紫晶柱同白晶簇有咩分別?

紫水晶能鎮定安神、增進睡眠品質、開發智慧、激發創意、增加信心、穩定情緒。 紫水晶對應眉輪，加強記憶力，對精神無法集中、學習力低的人士都有很好的調節作用。

你仲有心機答佢

呢啲明明google都搵到嘅資料都仲要問
仲要又唔係有禮貌

好靚喺邊度買

水晶醫唔到弱智
慳返個錢好過

最後一句

我答佢都係因為最後一句

直線抽擊

我認真答你啦
白晶淨化 如果你怕黑色水晶吸負能量太勁影響其他水晶 建議你買多條分開放 當買個安心
(雖然我自己都無分開)
紫晶係for充電 (有朋友試過用黎養靚左水晶)
YouTube 都應該會有講解片

Mr.lv級數好高喎

Up

入門級啦，好多棉

認真咩

認真呀。中級既話唔會咁多棉掛

多謝你嘅解答
因為本身我已經有兩舊白晶
所以要買應該都係買紫晶
咁但係條水晶可唔可以有時擺喺白晶度淨化
有時擺喺紫晶到充電?

CD-ROM開都睇到好炆
我都係新手，但呢啲基本嘢，追下post上網睇下就好快明
你睇唔明可以去下實體舖問人

好奇一問
你有上網查 或者睇人分享嗎？
定係覺得連登仔係權威所以喺度問？

你睇下你條晶幾多負皮先啦係都要人畫公仔畫出腸

對唔住

我都接受到嘅
師兄有無介紹？

同一間公司批 邊間都差唔多
冇留意開邊間平D

不過最好去實店試左戴洛舒唔舒服先
我冇買係因為冇我碼

太肥定太瘦
之前行過幾間都係得女仔款

Btw唔該哂師兄

越黎越覺得佢似假膠
block左佢算

或者你新手所以覺得800蚊好多
其他水間800蚊可能買到靚野
但超7真係難
咁當然入門都有細分既
睇得出唔係百幾既入門咁

佢有幾款
一種薄+圓環
一種厚+圓環
一種薄+刻面
之後每一種都有幾種電鍍嘅色

我想要厚+金色
呢種冇我碼

唔該絲打

我暫時就係想要厚銀色咋
但係唔想淘寶先上嚟問
無淘好耐
Ig shop又唔見有

Stellax好似有賣天鐵戒指 唔知有無你想要既色
但最重要既係你問下佢地有無保養 因為出面層鍍膜甩左 咁入面天鐵就會生鏽好麻煩

如果你中意s7嘅 建議存下錢一次過買條好啲嘅
S7本身唔平 再逐個級數上的話會花好多冤枉錢 加加埋埋分分鐘買到條收藏級
同埋你升級左舊嗰條就唔會想理佢

諗起職場上面有啲人唔知真傻定假扮 咩都話唔識或者做錯晒就會有人忍唔住幫佢做埋咁

唔該巴打
諗住買咗金鈦先
有冇邊間好介紹

因為間批發話只會起珠寶展賣
所以等下次珠寶展又會有貨

當然如果有鋪一次買成批 佢地都可能會賣

我都想知 google 看資料
Wiz 話係咁囉

笑左

唉 好攰 我以為咁樣已經可以解答到

第2條ok wo 講真拉絲點都唔多呢隻透既高級

算啦唔好理佢啦
追po 都唔追，懶到咁咪交下學費囉，俾多啲學費就識架喇

消磁一律白晶簇咪得
一直都懷疑鼠尾草係唔work

佢係手袋台問埋啲問題都係奇奇怪怪

唔止啦
而家仲多咗藍晶養超七
魚眼養光（不過呢個真係work嘅）

佢係咪去錯討論區

佢以為呢到係嬰兒王國

淘番來的

有性趣開名pls

芹妃
睇直播都見有其他香港人
宜加得閒無事就上去共下

借個位問下呢度係咪有絲學法科之類
早兩日我疑似見到靈異野
依家周身唔聚財覺得膊頭有d 痛
戴晒成排黑色水晶上身都冇咩用
應該點做好燒鼠尾草得唔得 (尋日燒過)

今日好熱

頂級貓眼銅髮2500人仔 3000港紙到
10mm

自己覺得順髮差小小 算唔算平？

咦你又變法意大利打手
你有無記低唔舒服嗰日嘅日期？
我用最傳統嘅查日腳幫你睇咗先

黑色水晶就除返先啦
係瀨左嘅話，反而引埋其他痴過嚟

你陣間去惠康百佳買包天然無添加海鹽
今晚沖涼省下啲手腳、眉心
有撞就舒緩，無撞就去楣

鼠尾草用嚟空間淨化會好啲

雪糕絲
前日 其實唔止唔舒服
我直頭見到夜晚見到個疑似二戰英靈
之後就覺得唔舒服

你開個google map先
睇下嗰日你喺東北方嘅位有無做過啲咩？

因為就咁睇，啲症狀都中嘅
佢話你冒犯孤魂野鬼
所以嚇親你屋企個土地同祖先

嗰個位既東北方有三個墳場
我當時跑緊步

好近架？你喺墳場跑步咁堅嘅

唔好戴黑色水晶
用鼠尾草淨化晒屋企同呢排戴過嘅水晶
用四葉水（碌柚葉，黃皮葉，扁柏葉同芙蓉葉）沖身
由頭淋到腳
沖完就唔好再用清水洗走

你講完我先去查
我都係啱啱先知

多謝

魚眼養金曜會唔會光啲閃啲㗎？

你呢單無乜嘢嘅
如果你學過民間嗰種拜神方法
跟住上面個日腳去衣紙舖自己執嘢拜就得
記住要有埋個符

再唔係就搵鵝頸橋啲阿姑幫你拜
但打上次打小人嗰陣發現
有料嗰啲婆婆耳窿+講嘢1999
好難溝通

追求黃店就上ig打查日腳發掘下
如果無咩追求
諗住拜咗就算嘅就求其一間衣紙舖問下佢有無代拜

咁熱仲著長袖牛仔褸
過兩日涼完之後唔知會唔會開始一直熱落去

唔該

我都唔想㗎我仲未搵到短袖衫出嚟

夏天點樣可以一邊防曬一邊戴水晶
擦咗防曬再戴水晶驚整傷啲水晶
又着唔到褸
本身個人好易出汗
平時就咁行路都可以成頭汗

求意見

不過唔怕 過兩日又涼番少少慢慢搵

超級7 9mm
4800港紙
有2粒有棉

買唔買得過？謝謝大大

1.水晶種類：金髮晶
2.尺寸：15mm
3.價錢：定價就3860，而家特價1880
4.實體定網店（開名都得）：實體店
5.圖 ：

想大家比啲意見
想送比男朋友

我覺得髮不夠順

1880 可以搵條令D
顏色都唔係好靚

三千幾蚊傻咗

同等價錢可以買一條再靚好多嘅！

三千幾可以買條金鈦啦好靚既10mm左右應該都得

係佢d 髮好亂但有棉？
好似好暗色

咁嘅定價策略
可以睇下間野係咪係黑店list入面先？

唔記得咗公佈
63：4下個post會加埋jai的回應link落去

咁又未試過 可以試下

可惜我得魚眼礦標
BTW絲打買咗橙色魚眼石未？

好多謝你咁記得我要搵魚眼
雖然唔知點解你會咁記得
但我唔係你講嗰間買啦 全部都係直接拎廠圖/直播片 對呢啲ig shop冇好感

有冇巴絲最近見到店有賣斑彩石？
想搵細size圓形款 ( 手指甲咁上下）做頸鏈
唔想要大衛星嗰d
( ig 已搵但最近期嘅得黑石）

我會寧願果撻曬黑少少都唔會喺戴水晶個手腕搽防曬，其他位就搽哂

戴水晶嗰個位唔使搽防曬 條水晶會自動幫你擋左太陽
我男朋友已經曬左成個印係度
不過佢戴黑曜石

我對唔住我啲水晶

individual_jewellery_hk呢間係咪直接cap淘寶直播啲貨

紫晶90蚊一對賺十對

1.水晶種類：綠髮
2.尺寸：11+
3.價錢：2400
4.實體定網店（開名都得）：實
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

大家點睇

好想買坦桑祼石有冇巴絲知道邊到有得訂/買？感謝

呢條係粗髮，平時我哋睇開嘅係幼髮

又學到野

我都想買天鐵呀
但唔太清楚天鐵個價位

三種髮內含物唔同，一樣係綠髮功效

靚到

已經唔記得有冇見過

不負責任感言
月亮原石養月亮石都不錯

我有條cheap 月亮石，放左喺月亮原石上，養養下係多光左

有冇人知呢舊係咩黎？
岩岩執野見到
應該係幾年前人地畀既

明白
唔該哂
鍍膜係咪會刮花定隨時間甩

要睇工廠鍍幾厚
有D廠鍍得好薄 好快出事

不過點都好 平時都要注意 少D撞花 同直接接觸皮膚
汗水接觸得多易生鏽 同埋易敏感

咁係問佢鍍幾厚定賣家都唔知？

一般都唔會知
我自己都唔知用咩單位去計
不過知道有分鍍左幾厚 愈厚耐久性愈好

Pish

今日入左條紅紋
[img]

岩岩up唔到

我估係白晶簇

我覺得似方解石

好
咁我搵日去睇下
唔該哂

第1、2舊都好好j

屋企冇其他色嘅線

火炭個間

係

請問一下
唔常戴嘅手串放櫃桶唔見光得唔得㗎？
洗唔洗間中都俾佢地訓下晶簇？

求分享收納手串方法

我都係入袋收好
想戴果陣先拎出黎放晶簇或者燒草/木再戴

呢間野成日講自己買原料自家製，但睇wechat或者其他shop已經出左好耐

之前好似有巴打講過會咁甩係因為條線甩色甩左落啲水晶度, 換左線再甩返落條新既線度? 應該唔係鈦晶甩色. 有錯請指正

1.水晶種類：藍虎眼
2.尺寸：10mm
3.價錢：$168
4.實體定網店（開名都得）：實體店

我平時都係就咁擺喺晶簇上面
不過我唔算好多條

幾錢

試過喺akulx 買咗條千幾蚊返到去條白色線都係變咗黃色

我本身有一隻月亮石戒指
如果想拆粒石出尼重新做過一隻戒指
請問有冇巴絲知可以去邊到整？

佢就係話佢條線係白色 所以唔係條線甩色

直接攞去啲銀飾鋪問啦 以前波鞋街賣汽車用品果頭有間 唔知摺左未

我諗佢意思係佢批返嚟嗰陣係黃色線
條黃色線甩色甩咗落條水晶度
之後間舖換咗白色線
所以啲黃色就黐咗喺條白色線度

D顏色copy&paste左

係呀同埋唔係淨係黃色線會甩
紫紅色個啲都見過會甩

就算係啲線甩色都好撚不安，食左落d珠度

有啲珠透明但見到中間好明顯係變左第隻色
啲線既色食左落去 應該無得救

無知一問變黃其實係咪正常？
早幾個月係車仔買既條線都變黃左

邊度買架

似係魚眼石

好 唔該
我去睇睇先

見到wiz live賣緊黑銅鈦
其實黑銅鈦點分靚唔靚？
Google唔係好搵到尼種晶嘅資料

一種用來扮黑七既石

黑銅鈦本身係cheap野？
我見佢8mm都賣到$6xx

想問下有無人知呢隻係咩黎...拉長石又唔似月亮石又唔似

黑拉

GOOGLE左有D似拉長石賣到萬7蚊咁夠膽死

邊間

好靚，邊間買？記住加擋片

第一次買水晶各位覺得呢條摩根點

好棉
幾錢？

頭先唔記得加返個格式
1.水晶種類：摩根
2.尺寸：10mm
3.價錢：$218
4.實體定網店（開名都得）：網店

唔值

我仲以為買得算平

koseki

有d鈦晶廠家會同佢加工， 係會甩色

綿得黎一撻撻唔好睇

想問就算多棉同有冰裂係咪都唔影響水晶能量?

只不過睇你係咪追球完美晶體就貴D
但功效其實係一樣?

有冇人開始連ASMR都要聽水晶手串聲，以前冇感但宜家覺得好正，但YT上好少，好多都溝埋其他金屬首飾，唔係純手串聲
拋磚：
呢個聲幾正但好短

呢個真係好粗暴，覺得條鏈要碎

有冇同好

覺得水晶直播啲上手、入袋、晶撞晶聲好好聽
原來唔係得我一個

金鈦係會點加工法?

我幾年前初入坑都中過伏
買過一條石種摩根$3xx衰過你個條
當交學費

佢地話係煮油， (我唔肯定係煮色定真係油）
煮完內裂會唔太覺眼， 睇落感覺上少左 （時間耐會出返黎），煮完都會金d

輕輕推一推

唔好意思 有冇巴絲知道黑銅鈦嘅價
我有d心郁郁但係又擔心做水魚......

見過8mm $300左右

你又無俾個問題出嚟
條晶仲要咁平 有咩好討論

對唔住想問質素如何

哇咁佢宜家食水都真係好深下喎

有少少黑點

係啊 佢尋晚賣藍晶同黑銅鈦手串
我一入就見到d人狂搶黑銅鈦搶到斷碼
好癲

好靚分享下邊間買呀

168 既質素

估唔到你有上連登

我都想買綠鋰
勁靚

我都係呢間買過條粉晶甩色落透線到

下唔係卦
粉晶咁平都加色加到甩色？

CWB SOGO有間賣日本工藝品
望落係好精品FEEL既但如果真係拉長石應該點都唔值破萬

可能係業餘工藝師嘅作品

周圍都係日本業餘工藝師

又係SOGO日本貨（聲稱）

8點幾mm 八百幾 好清晶 係咪唔算貴？

我以為係yen
萬七蚊咁狼死

咁多位Ching
有啲嘢想請教下
因為好多年前有朋友送咗條手串俾我
但係我唔知佢係咩水晶
但係我聽過青金石同金曜石
想問下青金石 金曜石 金運石
其實係咪同一樣嘢
因為自己唔係好識功效同佢哋咩樣

利申覺得佢係飾物帶得順眼而比佢功效更重要嘅新手
我自己果條聽日先補到圖

有冇巴絲戴天鐵
你哋會戴手串
定加一粒入你鐘意或旺你水晶

成條天鐵 好過用一粒

成條會唔會好重

完全係三樣嘢嚟喎

你不如google 下果3種石咩樣先

前幾頁先有人中過招
不過鍾意咪得 擺得喺sogo預咗

我就係search過見到青金石明明係藍色
我又模糊間記得我朋友話我知係青金石
但係明明似係金曜石或者金運石
媽呀好亂呀
聽日先send上嚟俾巴絲們睇

金運同金曜唔識分
其實條手串係一大條好長好細粒
可能係黑曜溝金曜
青金我知其實唔係
因為google 係藍色嘅

Btw唔該哂

我想搵d好似上高張相咁既黑銀鈦， 有無巴絲知有無邊間shop會有？我係1 間ig shop 見上高張相開差唔多7k, 係咪都要呢個價同呢d相係咪就係你地成日講個d廠圖？

金曜喺照落去有金色光反射出嚟 金運喺銀色線咁

想請問下金運石係咪帶來好運而唔係財運？
同埋如果計功效，助眠既水晶中邊條最好？

初來報到
這條係我近期最愛既黑髮晶 x 偏藍澳寶石
好適合女仔帶，用黎補水最好

呢張係廠圖同埋黑銀鈦真係好貴

助眠黎講我帶親月亮都會恰眼瞓所以條月基本上夜晚先帶同埋放青天石係床頭都唔錯

好貴
7mm 1450

謝謝巴打，咁金運石（銀綫石）呢？

franco sir教換線嗰條片 教換線都較快鏡 第3 短仲要cut到一忽忽點睇

thx巴打解答， 靚既黑銀鈦真係好難搵， 連淘寶都好少, 而且個價好似拍得住超7, 可能始終無超7咁受歡迎， 所以無乜鋪有入。

金運石戴左手聚財右手化小人避邪

謝謝巴打🙇🏻🙇🏻

佢d gag全部廿年前獎門人年代
講兩句咪算囉 介紹個同事講成分鐘
我都係飛住睇
去到換線嗰度佢播條女清唱先惡頂
mute咗佢去到第二part開返聲 又繼續唱第二隻

黑銀鈦呢個質素7K唔貴，大M要過萬
不過睇張圖有啲怪 有冇人有同感

講嘢越來越誇張，冇睇好耐

ic, 我估佢係因為太密髮所以睇落去咁黑掛， 話說有無人知其實黑銀鈦入邊d礦物係乜先岩？？初初我search大部份網站係話輝銻礦， 但係有1一兩個網站話正確應該係銀金紅石先岩。 通常黑銀鈦d人英文都係譯做brookite in quartz, 咁又有係好似係銀金紅石先岩， 真係好鬼亂

又唔係 黑銀鈦好似真係產量少

明白哂唔該師兄
咁我果條應該係金曜

有gag咩
真係有gag 咩???

岩岩睇左穿線片啦，睇完一頭霧水呀，
完全唔拿係教學黎，
第一二part 都仲可以靠估估到佢做緊咩
但第三part究竟做緊咩？
我道行未夠

琴日行街見到條星空虎眼好靚 但唔知係唔係染色 虎眼紫色正唔正常？

今天的我打倒昨日的我
又話淨係賣全紫唔賣其他顏色鋰輝
點架 測頻大師

之前fb gp有人po過，留言都話係染色貨

呢張明顯係廠圖試下留意下ig會唔會每一張相/片隻手都唔同，就知係唔係廠圖

呢個係咩事 偷圖？仲要紫拉$8888

懶高尚咁
咪又係見人入佢又入

呢條咪傳說中嘅阿拉伯之星

呢個樣如果拉絲就好

咩係阿拉伯之星

拉返上#905

求婚定情信物
求婚拎呢條嘢出嚟就係咁先
條仔俾錢買呢啲嘢都唔撚格價
俾間舖昆咁多
遲早俾啲大陸婆呃曬副身家

無100萬身家唔准買

我有100萬就唔係買拉長啦

呢間嘢係咪傻撚咗
呢款香最高成本價$2.x

賣高差唔多15倍嘅價錢
啲妹豬都真係俾佢呃得透

終於諗到點解間淨晶專揀柒野黎入
揀其他高級少少既貨實會有比較
所以佢要揀d柒到所有水晶鋪都唔入既貨冇得對比
佢先有得亂咁開價

淨晶係邊間？

cheap cheap石種月亮石賣得好貴，又踩人白水月係假野嗰間
仲當彼得石係濕疹神器

話白水月係膠珠石紋先夠大方豬肉紋紅紋係靚大波波係唔尊重水晶果間

另類獨市生意

1.水晶種類：黑曜石貔貅
2.尺寸：10mm
3.價錢：$188 + 貔貅$88
4.實體定網店（開名都得）：網店 borntoshine_crystal
5.圖：

呢間幾時入list同淨晶有得比
之前仲見到佢話帶染色水晶都冇問題 同女人化妝一樣

真，佢講呢句嘢真係好厚顏無恥

妖 原來係嗰間

佢唔係話越天然越好咩

呢間係搬龍門師
之前俾人踢爆佢賣染色花幽嘅時候
就話染色=女人化妝
而家賣其他平嘢就話越天然越好

連個字仲喺度

完全冇留意過呢間，水晶價錢又唔開，得啲算命plan同心靈雞湯，有冇多啲料參考吓

2星期前嘅

水晶撚入嚟 (32)

#322 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第一次見佢係(32)

呢間野都幾有趣
人地話佢d水晶染色
佢話自己唔係專做水晶係專做算命
既然你唔識水晶咁賣乜9 水晶啫
專心算命囉 賣得比人我理得你專邊樣
你要賺呢樣錢就要確保質素架啦
打句唔識就卸到責？

又想請問下大佬們，好想入藍彼得，有冇好推介？（唔洗top grade，想要油畫grade，千元筆直）🙇🏻🙇🏻🙇🏻

賣得貴我又覺得冇野既
我諗識野既都唔會係佢度買
反而如果唔識水晶 但又用五行算命幫人揀
咁就似呃人喇

下 佢淨係線香都賺15倍利潤喎

想問下大家關於紅紋石嘅顏色

影相嗰陣影落去顏色好pink好靚
但實物好似橙色咁係咪正常？

以上兩張雖然一黑底一白底
但影出嚟條紅紋硬係唔係本身嗰隻橙橙地嘅色

咁來投票吧

：唔入
：入

24小時截止

咁十五倍都係30蚊我覺得可以既
下下成本價比較真係唔洗玩架啦
迪士尼賣支可樂三十蚊又屌佢咩
不過染色水晶同上次占卜係咁問返人轉頭都夠入list

淨係大條道理賣染色幽靈已經夠入list

正常

謝謝借借絲回答
好人一世平安

碧璽用魚眼養有冇用？定係應該用紫晶簇/藍晶？
我條碧璽變灰哂

咪癲啦好冇
冇全包接觸到空氣唔係會慢慢氧化咩
咩需要紅色能量
定想水人買條紅色？

變紅色個d係劣質 紅左就不要再帶

push，係商店推介🙈

第一頁有黃店list,自己研究下

有研究，但間間賣晒😂

琴晚jai先賣緊彼得

但我問過幽波店幽靈係唔會變色
會唔會係補果D物料變

有冇人有玩開極光可以分享下

比起超7 極光係咪容易d同自己夾到？聽過人講話超7能量太勁 (要夾五行？) 唔岩戴會有反效果

係全包就唔會，但有外露綠幽會變，氧化變紅，以下係我n耐之前網上爬到，唔保證啱：

請問綠髮晶都會嗎？我條綠髮戴戴下有啲暗暗哋紅光

唔熟髮晶但我記得髮晶一係陽起石一係綠碧璽，碧璽應該唔會變，但陽起石我睇wiki又話係「透閃石中的鎂離子2%以上被二價鐵離子置換而成的礦物」應該有少少二價鐵，可能有關啩？有冇高手？

不過好似好少聽人講綠髮會變紅？

首先我唔知髮晶會唔會有漏出黎既問題

不過係細珠
最大好似都係得7

我研究下
唔該你

有冇燒下鼠尾草

有無高手可以解釋下 睇完都唔想買超7 同埋極光23

超七水晶的身世之謎？！
大自然的礦具有共生現象，其實是稀鬆平常的事，並不是很稀奇。但就是有人把它誇大了！
超七水晶很簡單，它就是商人所創立的名詞罷了。
它包含了：紫水晶，白水晶，黃磷鐵礦（草莓晶），針鐵礦（黑髮晶），纖維鋅礦（硫化鋅礦），金紅石（紅銅鈦，鈦晶）
但這些礦物並非是一塊礦一起共生，而是少數共生。
嚴格來說：
超七是商人對應人體七脈輪所設計而成的水晶串珠，有別於其他共生礦物；
三輪骨幹（在稀有度的水晶中，在水晶玩家中的確是罕見之寶），好的三輪骨幹的確具有價值，差的三輪骨幹，也只不過是碎石的價值而已。
極光23（各種石英比特礦石共生之粗礦，所謂粗礦也就是它不在所謂半寶石、彩寶的行列中，當然其價值性爭議頗多！
順帶ㄧ提，現在很強手的紫鈦，筆者強烈建議，倒不如購買等級高的紫水晶來收藏，各國珠寶設計大廠，絕不會拿紫鈦來作為設計材料，卻常使用級數高的紫水晶。在這些廠商的眼中，紫鈦是一點價值都沒有！
超七真的有其誇大之功效嗎？
筆者只能這樣說：聊勝於無這句話應該最足夠解釋超七水晶。
超七無法像單一水晶對應單ㄧ脈輪有那麼強大的能量。
若以筆者也是切石工廠而言，在直接對礦的認知，超七是在切石廠眼中的邊角料、食之無味，棄之可惜，不炒作它，何來身價！
單純以愛礦者而言，擁有這麼一條串珠，若是價錢不高，又有何妨，畢竟這是時機的商品，商業時機一過，也不會有任何切石廠，有那麼多的閒功夫去搞這些名堂。
有時跟著流行，不僅能滿足心中的虛榮，亦是賞心悅目....

懷疑我哋同一間買

新手中毒開始迷水晶 上個月買左條花幽 今個月買左條堇青 通常最多帶幾條 帶3條會唔會多

我要10m🙈

燒鼠尾草太臭
唔敢喺屋企燒

聖木陣味冇咁勁 可能試下
或者加埋對住抽氣扇

Btw 講起彼得
早排買咗條，上手總係覺得佢唔係幾圓珠咁
唔知係咪火彩同d紋搞到我有錯覺？
定係彼得好多時都會有呢個問題 /我買到劣質嘢

超七原石就多數都齊七種礦既 圓珠就少啲 同埋你果篇文應該講漏左茶晶 加埋先七樣

極光廿三就算吧啦不嬲都唔齊 仲平過超七就知 某店主都講過話啲手串入面有四、五種已經好勁

至於點解紫鈦唔攞黎做珠寶 可以理解做「唔攞異象水晶做珠寶」咁睇 講緊既係有內含物果啲水晶 例如髮晶
因為珠寶講究晶體既乾淨 通常都會做切割面、刻面
如果入面有內含物就會影響到光既折射同反射 令到睇落無咁bling bling
有內含物

無內含物

頭盔：
鳩吹

唔該
我都試試先
好想救返條鏈

你試吓用廚房紙包住條鍊
（一定要包紙啊！）

之後用啲粗鹽埋起佢
記得水晶嘅底同面都要舖鹽
（鹽就普通百佳2.x嘅粗鹽已經得，但
個容器最好唔好係膠嗰類嘅人造物）

之後靜置三日
埋完再倒咗啲鹽

呢個比起鼠尾草同聖木嗰類煙薰法
係更徹底嘅淨化方法
希望你救得番條水晶啦

我呢期都買左條 都有呢個問題
本來嗰條細珠同深色
之後再買左條淺色同大少少

咁絲打係兩條都有呢個問題？
我果條係大珠11定12mm黎
希望唔係第一次買彼得就中伏

有一下真係心動咗
不過應該好L貴

靚撚到

哎吔覆錯左

8m 問題不大， 但6.5嗰條都有好幾粒係咁 ，你買左幾錢呀？睇買嗰時唔發覺？

兩萬唔洗

水晶撚入嚟 (38)新手睇晒置頂先好問

雖然仲有4個鐘，但已經4：23應該都入硬，費事拖到再下一個post，新post已入list

今日收左舊粉紅皮晶簇
勁靚
如果可以再大舊啲就好

前排都入左條Peter 呢條11mm

快啲完

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：

加熱變色：

激光白幽：

安德森迷思：

X曜石：

長石vs綠柱石

長石—月亮石vs太陽石：

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：

閃靈鑽：

水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

托帕：

鉍礦碗：

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：

電鍍水晶：

紅紋：

彼得石：

瑪瑙vs玉髓vs碧玉

澳寶保養心得

綠髮？綠鷹眼？

綠鷹眼例子（分享自古晶巴）

螢石

翡翠

翡翠開採

天鐵鍍層

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：

正常天河vs染色天河（分享by無聊巴）：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

幾靚 請問係邊買？

我ig 直播買
睇果陣唔覺架 而且集中睇d珠靚唔靚冇留意夠唔夠圓
買咗一千頭